大家也是中国人 为啥要港独🤓🤓

各位師兄 还说什么Hk independence
连军事也沒有 何谈国家🤓🤓🤓
出来代表的学生 也进牢了🤓🤓🤓😁
连代表的人也能拉进監倉😍😍
那二打六的你们是能幹嘛😊😊
回歸中国就是你们完結之时🐶🐶🍻
真真正正的"完結"的字面意思🤓🤓
到时候我们一定会来隨地💩💩
污染你们最❤️的香港
取消广东话文化 令香港完結🤓🤓🤓🤓🤓🤓🤓🤓🤓🤓😍😍
普通话將成为香港的local language 😁
想想也興奮了🙊🙊😂
之後的40-80年 "純正香港人已經绝种"
兩登也全是简体字😁
侵略如火🤹🏻‍♀️🤹🏻‍♀️🤹🏻‍♀️

中国香港🤹🏻‍♀️🇨🇳

負評 Block 上一頁

🐶🤷🏻‍♂️

现在唱国歌吧 大家😊

老子就坐月观星
就像看电影一般🤓

只会负评的🐶

🤓🤓

曲線無人明

你班假膠好閪煩

🇨🇳🇨🇳🇨🇳

👍👍👍🤤🤤🤤

港独是不设实际的 毕竟是中国不可分割的一部分

樓主係咪唔識打簡體字 膠都懶得俾